今晚打邊爐 買咩野食好🤔

利申清湯拍薑🤔

買左瀨尿蝦 鱔 白倉

蝦蟹蜆蠔

-.-響0

午餐肉

啲蜆唔靚
就休魚期

btw波波甲韓國野？

芝麻醬

小妹一定食荷美爾午餐肉

lolodc

聽講午餐肉唔可以打邊爐

渣ga

小妹食辣的😂

咁又唔知喎...幾鐘意打邊爐

臭雞

屌你老母食牛餐肉，港女部隊鍋咩

戒賭第一日 陰
咩都冇曬

原來唔係呢邊

好食喎😂😂😂

墨魚滑

正！自己打

羊肉啊啊啊！！！！！！！！！！！！！
好想食

有冇唔係急凍

樓豬掛羊頭賣狗肉

牛歡喜

海帶結

百佳有一盒盒既羊肉片 你話呢隻

認真問

來生不做工程狗

急凍會唔會有雪味呀？小肥羊湯底？

頂實呀讚岐歧阜

今年市道慘淡牙 好多同學仔都搵唔到工-.-

咩牌子 荷美爾實正啲有口感

其實想搵工 銀行一定請

豬腳

目標18.5K算了 要求不高

我講緊工程.....做返本行考牌算了

超市好貴

來生不做工程撚

cda six eat

打邊爐 最緊要係個爐

食顯

無個爐點打

豬耳

G子牛餐肉

華西所言甚是

好難食呀救命

咁15k底薪，3.5k賭波

馬

鳥冬快和！

呢句真 狗嚟 OTOTOTOTOT計返時薪低過做sale屎 又大壓力又受氣 讀書又難又辛苦
engine=no u life, no girlfriend at school
no family, no life, no rest, no wife at work

爆咗

過兒做邊行

唔再買細波了

食屎啦讚岐烏冬

king of engine while dog of engine

No... is fire!

ys 做大樓既話 收小業主你好似sale屎咁 係咁sell 自己d野

廚師牌g肉腸

2

做樓仲辛苦過我做infrastructure
要趕deadline賣樓

今場gun kaki

打邊爐最緊要有水啊-.- 有火有料無水 燒死你啊

又氹入人行做地盤

你係工程撚？

山神求下你追和啦

i guess 4

係工程狗

今日有冇買

4 6 7

係ot dog

咪撚入地盤 成個人都低賤啲 除非係做engine research

潘明輝

柏寶四叠轉灣 真係慘

柏寶都係垃圾

依家d後生真係心頭高
出去挨吓啦！

又賭左馬 要俾樓g屌了

埋都埋唔到欄
放頭幾著數

朱古力

7號收蚊

讚岐請你追和

詠巴旺

竟然無粗口

-.- 你知唔知engine咩價位 18.5k係中下人工啦 仆街公司先比得出手

最後創咗套 打天狗棒法 要試?

做大判返六日18.5k

試下唔講粗口睇下會唔會cup

yes contractor MT 24k起薪 不過target consultant
所以18.5k算了 居然話18.5k都心頭高-.- 廢老出去見識下啦-.-

單手?

你好可愛

無粗口唔認得

我仲有袖 大力過你用黎打飛機個隻手

屌你老母 鳥冬追和

讚岐屌你老母入波啦

點渣棍

做咩位? 星期日都要返?

唔會

烏冬GG

痴線，鳥冬班後防

1:3

卷住-.- 單手都夠洗啦 打天狗啫

Lob4點客盤ok嗎

未見過tmac 贏

係 但MT係train to be PM, PM通常都要有engine牌, survey牌好似好少上到PM

請share t mac之水

咁就要睇吓你係邊個範疇嘅engine喇
EE 的話已經好高
記住白紙一張

見過一次屌球成功

得嗰一次

t mac可以出水嗎？

人地都輸左，唔好再串佢

工程由古到今都係奴隸做

最高人工個科engine 幾百億幾百億倒落嚟個範 OT到12點 你又覺得值唔值18.5k

你個名

sorry..下次出比你

做construction都係高，上市仆街公司出14k

雞

我認我係奴隸

山神17射都輸

yes 有無工介紹 grad e

跟咗我盧 又收蚊

下場馬唔識買了

今場揀藍天

鳥冬班後防真係世界級垃圾，學界水平

最後廿蚊都冇埋

lo cashed

綠g cashed

讚歧細 馬會cashed

澳假嗰場個盤開到咁

雞中！

而家需求比前幾年少左好多
你做BUILDING定CIVIL定邊個範疇
不過你照APPLY晒D大判都OK
金X 俊X 禮X

thx lo b

多謝ky bb

你都有度wor

不知不覺

都係多謝大佬先

今日我表現得好唔好

civil
gold door有apply, chun記同禮記都有 但無interview-.- 唔知咩事 有啲gpa低我好多都有得in 但我無 有幾個fd 1st hons都無得in
專請低gpa架咩 咁奇怪嘅

pussy light

屌你地讚岐歧阜

樓主覺得藍天點樣

小妹賭加州

唔得 呢場草地黎

4 1w4p
2冷p

daniel agger!

5

5拖3 4

+赤兔同小米

屌佢老母 9 號

加州有冇w

...跟咗又輸

影輸左...唉

2咪中 4倍位置噢

屌..得1.3p... on99

唉影輸左

5搏冷😅

買左5舊5p 150 5w當打和

屌你老母

-.-

😑😑😑

買左3隻冷既pq反而有錢收
隻9最後打劫

5號 差一個馬鼻....

屌你老母...忍手等買波算

孖寶派左未？

車 2:0

車2-0

係

全北頂住

屌 又落雨 無帶遮

係一場馬都無買過

隻1咁冷

Kaki我愛你

屌今日輸好多

無跟到岐阜

好撚忙呀 勁撚多客

盧盧FF下就好了

GOGOGOGO

ky 澳職角大ok？

又咁撚多人食雪糕

想發夢就今晚早d訓

今日又黎天灰灰 會不會

係咪頌富？識個女仔都係頌富賣雪糕之前

1600個場大家買唔買？

9雞呀

又呃細路女

唉 琴日輸到無得買horse 好想入$$

打邊爐最緊要有我

好想試下贏錢

呢個天氣唔打邊爐啦

屌 今次去入錢 係個後生妹妹

me ok？

發生咩事😑

你岩 冇個爐 點打呀!

有冇十世-.-都係一年前

555

好難食喎間野

你去過？有d想撞你

唔怪得佢之前成日叫我去請我食

詠巴1600唸好了？

自私玩屌你屎忽

豬肉片
肥牛片
響鈴

自私！

跟本唔係雪糕黎 冰水黎

各位我不會自私玩
請入來我個post

休一休息
最近乜都唔順利, 真係要休息

你嗰間又有幾好味呀

玩留

騎劫你個倉鼠po

多人過佢果間千千聲

重心呢

法國你要瘋狂9up先中

挽劉

私人事 唔關賭事

唔share出來即係不是手足

響邊？。？

抖一星期等出糧？

唔會自爆 係新界

浣溜

半個月後要去中國做野, 我諗時間都唔太多

鯇流

千色

有料

鳩up下都好 今日唔順抖一日

今個月打和收尾
cash out果d都入番去輸

又去做保安

9up就一定會

ching同路？驚隻馬唔夠料 雖然加面x

係, 勁慘, 又要睇晒成個場, 幾千平方一個人睇

西面 你家姐搵到煙腸未?

唔好場場賭囉 夜晚需要你直播同屌球😭

打和都好

樓豬同路

要留定筆錢備用了

驚拉馬王

佢果面爭好多？

未呀

編號
2168
投注類別 位置
細節
沙田 星期日 位置 第6場
9 御風雲 $90
金額 $90.00

第6場 連贏及位置Q

拖
10 銀城福星
12 金地飛客

跟

不了

睇下要住幾多日院先啦
佢屋企果面實夠俾, 但唔想再亂洗錢住

等Lo b

潘頓仆街喇

同路

屌 冇買到r6

覆左你，講緊上次派$$呀

買波算

唔派我仲仆街

1600買咩呀

中point

=.=

出4中2
出多場 輸就休息

永遠不離不棄

so pual goal！

都唔係我抽

🚗 💰 ed

慘, 最近無9up就唔中

早幾場有

無，電話頭先收唔到

馬已經豬左5k 唔掂馬了
玩翻波算

全北 cashed

留意隻金地飛客 泥地超強 揹個騎師番黎

點解而家旅遊台dpost咁低質

公司頹食

盧呢

其實本身成個連登就低質

咁都頹食，我公司個啲。。。。

9年前08小隊而家都變成高登老屎忽
高登本身都已經唔係好幾多, 咁一批差同好既都過晒黎, 夾係中間既留左係高登

日乙盧

今日得5場有so pual wor R6先第二場

08小隊

狀況 注項已被接納
編號
2171
投注類別 讓球
細節
星期日 5 金澤薩維根(主) 對 熊本羅亞素(客)
主 [0/-0.5] @ 1.89 $600

而家08小隊都相處融合晒啦

想當年喊打喊殺, 1人1post果d都無晒了

竟然係主，又吹漲

大師

雞翼

老屎忽變晒過氣油條 冇晒以前果種衝勁

祝盧贏 唔場場玩了

Gun

好

上場已經好勁...睇番重播 出閘尾二...

same here

Gunnnnnnn

yes

盧同大師同船試過羊

係 喱到清泉

我理得大師定邊個，係ky買既，我就買

...

次次都對家

雞件 滑牛

買了半和

詠b vs 盧b again

點解既

手痕入黎睇下
點知就見到詠巴出完又棄

買唔切盧

熊本

btw 打邊爐有冇人鍾意食牛骨髓

其實我都睇熊本。。。

第二場了

麻麻地

前後唔夠一分鐘

我

[/quote]
same road

黃喉都好食

ching sick eat

我又棄！
唔中唔好怪我了

食冷麵加一包

笑4？

btw打邊爐都會叫街市牛肉鋪留定d打邊爐牛肉俾我
你去講牛肩脊佢應該會知係邊種

成日最後轉

叫一睇就買既巴打情何以堪

頂，跟唔切我盧

跟！

睇左鋼鍊最後講個句 為了不讓人類得意忘形，所以要適當令你們絕望，這就是世界的真理
係咪指買大角時半7全9，買細時半2全10

跟! 買完訓

都唔知買唔切係好彩定唔好彩

又訓

match

想問有冇巴絲今日有羊可以派100 輸到銀行都0埋過唔到日... 想過埋呢個星期

真心 100唔係多 唔係呃大家

係你買完波中左之後買馬輸鳩晒

盧9up?

彈出又彈入 叫一眾信徒情何以愖

雞子

佢聽日又得番工冇收工架喇 放過佢啦

佢9up咋

PAYME啦

咁方面信用卡提款都唔用

好撚頭痛

番定公司訓啦

聽日一定唔會遲到

講下笑姐
有水已經好好 可能下次遲啲出會好啲？

對啊 講笑姐!

盧今場不中了 因為我沒買

得某賭球王先會咁認真

樓上爛周

求馬水

次次盧同詠對我一跟詠就豬，今次跟盧唔知羊唔羊到呢？

唔好意思浮巴 即係點樣

球王轉行賣野啦

唔係要轉帳比朋友咩？

same road[/quote]
針了

盧會贏

download payme呢個app
入你張信用卡入去
你就可以係信用卡拎錢去payme個app到
跟住再係payme轉帳落銀行戶口

payme呢個app係匯豐搵pccw整既, 咩信用卡咩銀行都用得

有機呀其實[/quote]
讓球和

無錯，但大師會輸

賭馬開心嗎?

明解 我搞搞佢 唔該浮巴

12拖4-8

盧>>>>>>>>>>>大師

唔收手續費架咩

大師都有羊既時候既

唔收, 當你係信用卡消費

有，過關既時候，

你當用黎應急啦, 千祈唔好拎出黎賭, 記得要還俾銀行

文來寶寶 火其撚 李寶利 忠心義氣

賭錢真係量力而為。。。

5中3

消費 仲有分儲（睇邊張卡）

2w1p

唔當, 當你係信用卡消費

買袋有望

點解唔直接碌卡

想分開3次比

即係呢個可以當拎錢出黎洗 好恐怖呢樣野

原來冇人賭馬 我都係摺埋先

係呀, 咁一開始最多俾你拎3000, 你身分證認證完好似可以去到5000(?)

豬得好慘 唔賭了

我賭係連輸7場

一個月10000

有呀

要還架....

我睇唔明，點跟。。。。。

ky終於明 我以前都係睇唔明你啲水😭😭😭

仲以為係我智商問題先睇唔明添

咪仲好過借revolving loan?

。。。。。。
我轉左英文都搵唔到。。。。

全北大波
尚武第一球
尚武win
金澤半主

好似係球衣號碼

kaki 收皮未

ckk i mean

H son係潘頓？

7號..

我都追左快寶區 唉

應該解孫興民7號

難估到

個英文都唔啱

一早買晒wp

我不嬲都係出球員

h son

gun u

我只識角球旗

將就霉

5> 9 11
單棍9p

得返30蚊 跟你買

輸左成千
有無水救命

騎師王買邊個好

你老友係嘉琦

你地講個個payme 咁拎左信用卡既錢出黎 唔用留黎找番條數 咁咪有免費分儲

買左10.0

可能係明輝蝦片

不知道為何你會遠走

象xx 一時唔記得左點寫

是但買位置都好過呢個odds

金澤

拔蚌

最後100 輸左就針

皮糖

1 5 4點睇？

應該無

象男jer

我5膽拖 1 4 11

識食

象Lo b？

金澤8.5 9.5

樓主。。。。。要睇尾

盧快goal

我估呢場應該爆半冷🙈

10,11,12總有一隻？

😁

5wp
5>4-11
500李寶利騎師王
孖寶5串下場3

5wp 上呀

垃圾九巴app

跑咩？

偏差太大

姓潘

潘明輝又然

去ikea 買肉丸！

還可以

訓覺

1wp 4p 14正副q

澳假，墨城有冇人同路

me

Dllm

R8屎卓風

以波論波 我睇好墨城 但墨城90分鐘讓唔起柏g

半和cashed

真係和左 ？

😭😭😭

點解睇唔到有線

咁只賭90分鐘好了

點解cow唔到盧盧

重心：墨城

有冇大神救我

-1 ok?

點解盧唔goal

想問 R8 1 4位置Q派幾錢？

番緊工咩賽果都睇唔到

定邊度可以睇

詠巴1800有冇心水

想buy 9場6😁

睇到=.=

球探
不過我建議你未中毒已深
都係離開呢個坑

半場咋

盤

因為中場休息

7la 對勁精神有陰影😭

唔夠錢買盤，買主勝先

金澤努力😭😭😭

伊巴

主入番球好無 買左讓球和

same road

返馬毛啦

曼聯

食下燒味飯咪幾好
唔好玩馬會APP

咁光輝串拉科

潘狗熱門仲有陰影

針 唔記得加密

基沙文 係時候了

433堅守

442光輝

gchi 不了

曼聯有得踢歐聯，都未必會黎 有馬體會唔踢

要柏芝？

Mo錢

爸爸買咩？

牛蛙肉

屌 泥地正仆街

免治牛肉

時靚時醜，唯一看點就是白滑胳肋底

佢愛隊係曼聯 偶像係碧咸 愛人係kaki

人生苦短出手要更大

...........................

momo

金澤上

你同基沙文1on1呀不如 想睇

支持佢入波

88

死花𡃁腳都剷跛佢

愛人是我 成日打電話比我

我盧肌肉簡直係完美 基沙文呢啲孱仔佢可以一拳一個
你上網或者可以串到我盧 但現實基沙文一定比我盧打死

日本妹果然唔同d

笑死我

莫雷拉騎泥地幾渣

半大已死

1c

？？

fake左？

?LLM

狗會0

死開啦臭g

有冇角球指引
呢兩日唔多順

放頭

有人all in 11.5s

我又買左11.5
忙既時間真係唔應該買波

買大就叫到完場

。。。。。郁得幾勁下

買細就唔好出聲？

事勝意

大波抵唔抵屌

金澤goal未

墨城 0:1

墨城0:1

0：1

卡斯度

我今日買乜燈乜 唔玩了

Ky 6p goal

7號 1w8p

pussu正氣

盧打電話未

柏g頂住 金澤快入

竟然冇俾我燈死 繼續玩了

墨城反cup la

墨城

買細就等完場

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

Boom

Jump

Jump了

金澤屌你老母😭

盧 針了

jump

金澤反cup 我切7煲粥

屌你老母金澤

cup啦

又係外援屈機
日職

盧b

戒賭了

輸半當贏了

20分鐘夠CUP啦
10分鐘入一球
再10分鐘入多球

入一粒輸半又得 入兩粒反杯都得 快啦金仔

very gd

大8

有無網計馬仔派彩 朋友老豆中左大額過關

你大6

小妹幫老闆們叫反杯

放上嚟 我手計

叫爆區 入場費10蚊

金澤追和反杯

金澤反杯派西面[black]膠[/black]

金澤cup派200

返cup得2.42咁少

我吧

Ok

要留了

不要錢 但反cup ok?

金澤係咪on9

金澤cup派盧100

咁應該派唔到

3分鐘後入一粒先啦

支持 cup 吧

JUMP

光輝2:0

02澳職

墨城針

墨 0:2

想派

大師都燈唔死 點玩

睇黎要針了

戶口得翻1.5
不成功便jump得

笑4 每次一入主勝就俾人入

唔好針呀隔離屋

8.5入？

跳

多你7蚊

tgt

過哂鐘都唔入波

卡斯度會唔會太撚勁

4毫子

輸半ok?

聽日新聞見啦格黎屋

墨城做乜撚
又唔攻又唔刷角
又輸兩球

追和啦閪澤

又要針了

無買澳職係明智

點睇買左金澤 澤澤

等你中場指揮官

壯撕飛

我跟左大師

覺得趺錢

愛駒

5分鐘兩球OK?

入完100等反身

點解2揀1既遊戲咁難玩

0:1 果陣光輝仲有2.2x

我有補左少少客同和

0:2

金0:2

過兒幫手

0:2 自殺了

金澤半9全9

追和派西面

訓左無買熊本

支持

入球點解要半0全2

BOOM

可以收返埋

我買左讓球和有無機

尾場10典睇

比卡超

澳假

墨城真係

gchi

墨城反CUP機會好似大D

屌你金澤

你比個波屌

屌你大師岀金 我買 豬
岀柏c 好我買對家 屌你老母0:2

金水果場黎

10了

有冇TG 研究下買乜同食宵夜

你比我 我add你

金澤8.5 9.5 大力gel！

━━━┒
┓┏┓┏┓bye bye all
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /呀盧
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃

過兒呢

46702 好似係

屌你熊本17場作客未贏過

仲入唔入錢好牙屌，on9999999

入

gun ng dou

入 繼續跟

成日第2第3口就收檔

Cash out完2k
依家又入番2k

想gel 但係買五切

我第一口就收檔

你就好啦

玩留 盧
幫你含

我一跟就會沉了

關你9事

Thx..

盧停一排先啦 人有三衰六旺

有排等

澳假主勝仲有8點幾

6點要咩

One more bet
Lose then can wait till may

same

拉科盤 2.5大

R6 11-12 q: 919 pq: 286

R9 7-6 pq: 161
R9 7-13 q: 837 pq: 310

pq-pq 2302.3 pq-pq 4433 pq-q 11969.1
q-pq 7397.95 q-pq 14244.5 q-q 38460.15

81320 好似係

呢排好快熟客快d

撳錯 81460掛-.-

diu 過咗鐘 唔記得買

━━━┒
┓┏┓┏┓bye bye all
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /盧b
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃

Thanks bb

real jump ok?

琴日有無人跟咗喜欣24口推波圖

ky澳職有冇角心水

墨城反杯我用屎眼食譚特辣

1830 buy?

留名睇表演

出左啦

支持!希望你有得找數!

想你介賭，唔比你推落去

墨城既兄弟一齊上

thx ky so Paul p

全北完左，唔比我買金澤，買左墨城

即係結果一樣

仲未見中場指揮官

輸死我了

入多500，自己玩下先

詠巴野野臨開波前十秒先轉睇法，點GUN牙

入完錢 不自殺了
賭球真開心

20$20$ 咁買囉

買咁少不如唔玩

玩返旺再玩大啲囉

買完先出應該仲趕得切跟

有冇人買拿玻里

派？

總之加油

好彩頭先R10執翻少少。。唔洗jump
多謝比卡超

我要左但黑黑地唔敢出聲

點會全買呀

搞到我以為自己跟唔到

繼續jump先

咁其實有無贏？有d應該郁左水？

我揀左d角細嘅買 2k上到9k

最後一注 輸埋就休息

2017.....

刷c索羅

咁應該中幾多下，btw識貨揀角細

跟晒嘅話 今日就可以約agent啦

好想瘋狂跟ky.

係 即場有10.5以上足水應該買細

好想瘋狂同ky數角

5c

幫你祈禱

allin

即場點睇 澳賽前買左細

想跟 -6300了

澳職咁少角

唔識玩了

吹撚完墨城未

好 thanks

皇家社會1:0

頂妳引尻我

皇so入得好靚

買緊12.5s

今日輸到pk，求ky指引

無錢買仲靚

1.68 only

入左12.5s 1.78